邊度有舊版出奇蛋買？

各位知唔知邊度有舊版出奇蛋買呀而家？

留名，奇趣蛋差好多

推

英國
女朋友次次返香港都買比我

優品360

機場禁區唔知仲有無 飛機版

之前係威尼斯人都見過

上次係威漫啲公仔

價真棧

細士多

其實間廠仲有出 ？

舊版幾錢

6蚊隻

如果我冇記錯舊版係歐洲版
因為美國禁左話舊版啲玩具會比細路誤食所以換左
香港可能係跟美版

又幾得意

但要食幾多隻先可以儲齊成套？

食咗1打就齊

有都唔好買喇, 一係過期, 一係假野

優品360咪有囉，廿幾蚊三隻，不過而家啲玩具好撚差

舊版好味好多